[I/A] LAST IDEA ラストイデア (160) 打狗最後十小時

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既垃圾驚

官方網站 :
官方Twitter :
YouTube :

【攻略網】
<-好多伏資訊

<-已冇更新

裝備檢索網 :
裝備技能模擬器 :

【開催中活動】

開催期間 9/1(日)0:00～9/8(日)23:59

【活動予定時間表】

【遊戲簡介】
打直GAME
賣石GAME
得連登仔玩既GAME
歐洲人曬命GAME
非洲人唔撚應該玩既GAME

【連登宗旨】
① 有白字的裝唔會用,點撚樣用?
② 用白字裝備的人會生粒粒,生耶蔡花,生芒果
③ 自私刷既撚樣食屎啦
④ 總力戰用 龍/轉轉 個D仆街去死啦
⑤ 拍賣有人同你1蚊1蚊BID既話,條友一定係連登既仆街
⑥ 真男人至少要有一隻男角

【常見問題】
問 : 新手玩咩錶好
答 : 唔係骨就好

問 : 集會所點入
答 : Search 名 > 904,
潛水/非活躍/唔出聲人即清

問 : 拍賣搵唔到自己想要既野可以點?
答 : 唔緊要,連登大把撚樣MON住,出完聲幾分鐘就會有人水魚價放上去

any 84 fever dog

另外應該加第7點 無死靈唔好話自己玩緊LI 直上 infernal mode

1001 killer e巴

15支水0震了
我就睇下幾多支先會震

at least 30

機戰巴隻吉dps高我一倍以上

佢果隻課長acc

呢個世界好公平
如果個個都dps最高
咁就天下大亂

如果你將ss轉做其他野 咪再高d

我冇ss 但有mp吸

窮鬼黎

鏈同龍介唔係ss咩 定我睇我左

不是 你認錯人了

好少整賭頭
係咪已經叫靚？

算係既
不過依家係吉屬天下

雖然成日吹奏吉屬 但斬屬D裝都唔降價既屌

斧=auto

整黎畀轉用
我見D轉轉全部都用賭頭唔用劍頭所以整返個
雖然都唔知做乜要玩轉

吉屬 玩左幾日已經唔想玩

賣到幾多？

普攻劍玩咩頭好 反頭??

最難洗係頭2個，槍同毒唔多開胃

聽講有人要 槍 雙爆既賭頭

冇晒水晶了
好似呢個仲好過上面嗰個？
但要打直打擊mp ss

想開FIFA 有無巴打curry

無吉

有吉

開84

開904?

+1

想請問斧盾應該刷咩裝備，家下37lv,刷左活動既斧同盾

越玩越覺得槍二斧唔夠揸盾好

yes

可以買我ac

開咗

老實講 盾斧冇錢途
你等呢度巴打帶你 然後打主線轉玩斧雙靈好過

咁刷唔刷活動好

轉轉除左斧雙靈仲有咩玩法?

18支水 最後果支水2震
但係2震都係嘲諷介

SE想我棄GAME

有巴打帶=430章一場

活動裝基本係必須 所以都係要刷

斧雙靈夠平民

有無邊位巴打可以carry

聽住先

E乜春 殘乜春
呢兩個基本長駐呢度

盾用住4星過渡
活動斧劍優先

巴打可唔可以帶我刷下分

你肯開fever場佢地就ok

打緊了

我都長駐架
不過我係垃圾

可唔可以帶我刷下我可以開fever

?

入啦

唁見...

唔見

最後沖厠

re左game先有59mins

垃圾SERVER

垃圾帶唔到

屌你老母
第3隻嘲介SE仆街死全家

不待了 要轉盾錶了

我仲有張可以開 定你哋想帶其他巴打

打狗仲有冇訓地位？我有券

我差兩粒彩章 有冇得接力

全idea世界都在玩69

69有咩咁吸引

你去睇下就知

未有石象易打啲

街場長駐fever 不過好多伏

用槍去打都有3xx章
同好多750
最重要係唔洗趕頭趕命

好多時都1拖3 仲要無靈

無光劍 fail

橙字光劍冇50把洗唔到

睇我金幣就知洗冥劍練冥劍要付出幾多代價

45體

1個體1比五個ac share
傻仔先課體2

骨屬生粒粒忍唔住洗咗 柒撚咗

開背水會打小怪既

入場 開auto 熄auto 打完 再入場 開auto 熄auto
等出小怪之後先開背水就會轉目標

想要

想請問活動武幾多粒彩先升到上70

27

一把劍 一把斧算 好累

好似27

一把全屬劍for轉
一把斬屬劍for輪迴斬
一把物屬劍for吉先係正路

岩岩把斧 好似打左60把 先搞掂

60把

屌 仲要果堆斧 無把係初始就2黃以上

18支水 4震, 4嘲介
SE好野

刷緊乜關 冇追PO 1日

海岸
10支水唔震
一震就淨係識出嘲介

海岸基地
專門測人品值嘅一關

我震極都係刺果set垃圾裝

平A 999999 劍

把劍

原來土豪武器真係用hp吸

ready?
我開入hehe

hehehaha

佢兩隻戒爆傷
鍊雙爆
頭用mp吸
呢套應該最勁 好似係

戒 頭 40爆/0.4mp
其實性價比一樣

Ebra呢

hi

其實係 爆傷係武 戒用hp吸都得

入hehe -1

賣7萬石500$ 轉數快

最後幾粒鐘打hideaway

打鏈個item code -1 就係highaway

你真係黑

已賣

希望光復打擊職

求狗場

值唔值錢

唔係爆傷好似冇咩用咁

想問埋三樣分別要幾多，我驚留唔夠兩把武

盾用邊兩招技??

其實可以點玩?
有咩標可以用?

等盾idea
我冇整
冇錢整

有冇人打狗 開埋張fever

-靈吉

-吉

open

84

仲有1個位有冇人打

又新集會?

904

3個打?

仲有位?

有靈2個都得....

ok 依咖開 908

開左

仲有無吉打？

仲有位 入來?

ok

有無訓位

有冇人狂打69?

69聽講性價比都幾高
有冇人打

好多人衝緊尾班車

有無84訓位

想開埋張卷 有無巴打curry

想搵1吉升funson

@e唔識串巴仲打唔打

有冇人打狗啊

any

HI

想打

入hehe
你咩名

但隻靈好似唔夠頂招雷
都係唔好害人

米六子
又開多左個公會？

gc場升funson

入左

連打一甩鐘？

黎多次
岩岩入錯左個

又唔見左ebra

D票唔係可以留下次咩?

有無吉

打邊關

69

gogo

入

衝90

個個都69

69打打下又唔錯

賣綠85=10000
800= 10萬

另賣jk stanley ac

因為快

同埋d雜兵好似去到70就變

仲有無吉

廢吉要唔要

trytry
入hehe

你打84?
BTW 無入HEHE

69 ja
申請

申左

滿唔到

max唔到

你揾其他人
我入街場痴FEVER

我知點解我咁低DPS 低你地物攻成500
其他攻速爆率爆傷唔差得遠 原來衰係物攻到

你地會唔會換一把杖弓留黎記錄

你搵錯人做對比

個賭頭12萬

有冇fifa場

終於碌得番個粒粒骨屬

依家發現 全屬20係有幾重要

有 想打69定84?

買ac未

都可以 69囉易打d

now open

不了 btw d石用哂了

hehe?

yup

有賣石服務

btw都話買我ac架啦

2手JK

做咩兩個ac同時開卷

1個ac開場好慢
入

垃圾bs

好奢侈

9玩的

90有咩好

型囉, 威囉, 英雄主義囉

身裝都唔差

幾時成為死靈第一人

有冇光速團

第一人就唔得喇, 最後一個應該得既

原來自己左右手就係光速

tmr 又dropup

一睇就知係2手問題

正

drop 咩

海岸up

仆街 真係到我打直完把3連槍 就出DROP UP

on撚9
用撚左我十皮打直又係咁?

5000 一車車

正呀

盾又5000

收定石都得
個個打狼三 狼手一車車$5000

部長

屌勇戒

依家賣左把槍佢好無呢

真係好撚on9
屌你老母次次都係咁
唔撚想玩

我把野都用左7皮

狼手好似冇up?

不嬲都係咁 由對出血鞋開始 已經要知 早買早享受 遲買唔係平幾舊

冇人吊la

對出血鞋當初玩左成15萬 唔夠一個禮拜出斬貫鞋

翻譯ok?

我把野刺倍低部長果把少少 其他差唔多

SE:邊樣賣到破記錄就up

全民盾吉

知海岸up ok
其他唔刷

2連有冇up?

有無反頭 準備想買

SE搞drop up真係on lun9

正 未買盾

買左乜野就up乜野
屌佢老母se係咪on撚住我?

no

要果d又唔撚up
馬鹿野郎

神甲勇戒
仲有咩正野up

槍盾lor

肛力盾 三連槍

屌 早幾日買左好多勇甲黎打直 依家出DROP UP

All in 盾

完完全全係為左 盾吉而出 神甲勇戒 海岸

新裝都咁快drop up真係估你唔到

正 咁啱有FD唔玩
$400收咗佢12萬石返嚟

神甲勇戒 都係海岸?

500收

見到DROP UP 又想收石了

甲 係狗王
介係地下水道

今朝好似有個巴打係咁刷海岸
佢見到個公告會有咩感想

ready tmr 5000 掃槍盾

allin

放綠石1:100 多有折

仲唔快d收石準備掃平貨

要打直返個橙刺倍出黎條氣先順返
把槍要打直20%

不動商人

平你1蚊 99蚊 買多有折

火箭69團-1

地下水路
冰雷球 冰雷褲 冰雷鞋
勇戒 詠唱手 火鏈
斬蛇大蛇 雷劍
威光の玉座
勇甲 狼王盾 狼王腰
冰斬頭 炎死靈鞋 龍5弓
三叉 死靈鏈

full...

我都唔知打唔打好
攻速36% 差4%
爆傷就最低值

ebra入左
sor

白字點用

海岸算

我而家想打直埋爆率做爆傷tim

大佬 DROP UP咋 唔係好似打狗咁 打幾場送一把阿 冷靜少少先啦

幾時先死靈IDEA

真
上次一條鏈都無on99

好似上次神頭咁
30水一個

槍盾cp值最高\

我打左了

早幾日12萬甩手了

上次三連槍劍咁囉

5000一車車now

9月初

打左幾多件

場等你唔係你等場係咪好正

2下
hp吸>爆傷38%

我記得個base是我賣的

一早應該咁玩

禾有 不過唔係全頂 你要咩屬 有幾個

係阿 4萬幾賣唔出 放6萬 係你先唸到架咋

又drop up 部長上次已經嬲到仆街 仲要海岸up 傻撚左

斬光岩唔岩洗 29.4%

點跟

一定好貴 睇緊拍賣所3萬同3萬5果個

禾有大量貨

懷疑se mon撚住我黎up

上星期邊個巴打都話下次就係海岸up

3萬幾

打埋個攻速上色ok了

海鮮價

超越我未

我果時好似未講出黎 都有海鮮價

仆街冇mon post頭先仲買左隻全白勇介……

個12萬賭頭咁爛

之前平入左一堆賭頭 係時候炒了

不過果時等左幾日都冇全抗 真係難搞

下次留力 drop up算啦

窮呀
btw 轉轉轉用邊個好 諗住自己打做斬

槍用勇戒/盾戒心得lv9都係-20%
唔知邊個高減傷D呢

因為我知道係潛力股黎

屌佢老母轉頭出對斬貫鞋屌打
好彩走得快咋

自己打斬
你問下crisis巴先

下面

盾介reset攻擊目標

打唔到的 我賣俾你啦

我諗盾戒win

全防+20%
SS10%
心得LV10

勇戒無cd唔洗開

打唔打就唔知
但到時5000一件打直料就好似要打一打

你D石 好黑

賣反頭 斬199全屬199

咁就冇左10幾萬 SE真係好識玩

今日15000bid左個橙物理橙技盾
轉頭放左35000

跟住下午話dropup
好彩走得快

我係個反傷頭黑姐
打直8次=打擊
上次UP打左4X個鐘=1個打直貨

你地果D貨窮撚買唔起 你地都見到我得返幾多石啦

上次上午40k買完劍氣劍
下午同我講up

我話個反頭啊

比左我

總力武最保值

D打直料又係你既咩

我有個白斬

白斬邊用得落手....

我記得
無限恥笑

我記得你20000走左貨

得個base係姐

20k走唔係我
係間xx

慘

9月中都黎喇

我果時4個ac一齊打
好似每個ac都有幾個反頭

次次up都有人中伏架啦
UP反頭前一日拍賣場1X萬有人bid緊
我自己條攻鍊洗左7-8萬

14號前

好好跌
跌左幾個橙斬

正路星期4之後開
dropup 3日之後

屌你我果d白色

黑2 ?

計我話玩死靈就啱, 包無伏中

唔問我
排擠我了

係你地好跌炸

11:15

你group都未入

預埋

上次上午47k買完刺反頭
下午同我講up

打狗完畢

我發覺 付費GM GC刷左好多日

佢50場0震

班仆街係咁死
又黑氣唔撚震
自己打好過

sorry囉

gm : 連登班仆街仲7過kxkxkx

慳返銅匙唔撚打城跡

其實UP途中好既都要5萬UP
阿里斬全色咪一樣8萬俾人秒

而家有咩打?
光3? 黑龍?

好彩估到下次就係drop把槍 冇買

全色以前可以賣20萬

黑1打錢
光3打highaway

賣綠 85=10000
800=10萬
另賣jk stanley ac
有意pm詳情

溫提
tmr1300-1700 maintain

準備1259上去掃貨

咪fake人
光3有highaway咩

屌你咩
今日刷左18支水
依家海岸UP

勇甲係打邊關? 海岸定玉座?

係咪無用？

狼王勇甲
水路勇戒

se : 有

無追2日有咩新野吹奏緊

我有預感聽日綠石會升價 stronghold先

THX

冰斬褲

死靈武器戒指鏈腰可以入定貨先

冥盾雷擊反射有冇用?
定係光劍反同加護鞋已經係一定?

諗多左啦

highaway已實裝

用番冰斬褲 50回 唔洗點雙刀 點冰 硬到仆街 又有吸血 又補到抗
可以玩斧冰靈

38001

904已開

機戰猫已完全消失

有冇龍2團

full左

俾天下第一入左

仆街唔記得用返mp吸戒

部長 12點黑2團?

部長:打緊啦 等你咩

兩隻自私槍
dps當飯食

打狗唔需要mp吸ma
冇mp吸先低dps

有冇mp靈

而家興搶位

i miss u mp靈

唔知你打
下場畀返你

你打啦 唔緊要

係咪有黑e場

一陣你打啦,我洗白白

boss關最好企右下
好似係

係咪都咁黑

洗完返黎先再打就會震
好似係

暫時已知2人組合
一轉靈反傷減速+一槍盾可過黑龍2

一陣沖完涼返黎同遊戲打
如果佢冇打既話

btw開完盾技lock唔返隻黑龍

盾戒

吸走晒堆大骨

其實付費都出左片
跟佢冇死

我成個人就係盾戒既存在

所以已經n年冇見過付費黑2-2了

部長可唔可以話比我知黎緊吹咩
我放定先

黎緊要買2連鏈同埋升粒腎石

你係帶頭玩全攻個個
佢怕左

呢d up過了
有冇咩冇up又想吹奏

晨早已經用轉靈同槍打黑2

我而家都同黑氣石全攻緊

冇問題

帶我未

我槍鬥盾
那來全攻

開啦 我用轉靈

y not 背水弓

比多幾分鐘 打緊機戰

lag爆

bid緊野 等多10min

唔打?

其實我而家可以用背水都冇事
但兩隻轉好撚lag 唔想掂部電話
同埋想升呢個人仔先玩呢個build

槍鬥弓都可以用背水,但最好搵人用盾戒
下下都爆擊+2m一下可以秒殺條廢鳩龍

入?

特效可以熄?

部長走了

唔知wo
得咩?
我lag到用盾技都要慢慢黎

洗白白

唔得

好熱

佢有個setting高中低下邊on/off
唔sure係咪
我頭先卡埋
可能係無電

果D通知黎

震/唔震

不過你開唔開都冇分別的

我關左邀請,成日俾佢阻住

邀請你震
咁好都關

放4萬綠 80@1
tg：greeen80

說好的stronghold呢

2連鏈打咩字搵

得閒po下賣ac ja

suo定osu

hp果條

ふぉーすおぶ

sei

而家到底仲有無人收綠石

點賣

都唔少的

利申 賣家

60=
70=
80=
90=

100=

賣家同你倒番轉

黑2 solo
劍槍靈

到龍位要自己控一控 打條龍 又唔係穩

係,唔係全1.5
有D7

go左

以為你訓左

weak左?

你條鏈幾錢

又偷睇

垃圾鏈2萬幾

屌你咁撚抵?
幾時買?

前日收石就係買佢

2萬幾冇畀人秒收得切石?
屌如果我睇到就好了
好人好姐用咩2連

勝在有巴打先石後數

而家拍賣有條爆傷39

5皮

屌,500石解左佢2萬賣返畀我ok?

呢條唔夠錢,同埋想打直把槍做爆傷再買爆率二連
但好似好on9

有條38001

睇緊劇冇留意電話

come

5萬應該落唔到樓啦
有人爭緊

你個把槍唔係不嬲爆傷咩

黃爆率
自從玩槍+盾之後就想多返d爆傷
不過算啦為左1 2%爆率打直好不智
2連唔知幾時up
而家太貴了
聽日打直埋個20% 同盾個刺倍就撚就

【ゴルドラ城：ゴルドラ城 威光の玉座（全難易度）】
ゴルドラ城 威光の玉座にてレジェンド装備のドロップ確率がアップします。
レジェンド装備を抽選した時、以下の装備の抽選率がアップします。

★5 ブレイブプレート
★5 エーテルストーム
★5 ウィズダムオブザマギ
★5 レイ＝カルスの頭巾
★5 インシナレイトヒール
★5 スカイインパルス
★5 ストームディザスター
★5 ドゥマの復讐

狗王冇up 紅白狼野的
只up上面8件
仲要7件係垃圾

之前up時8000左右一條
而家最平都2萬

死靈idea一出
ドゥマの復讐升值10倍

到時買條爆傷+條ss

死靈巴也不吊

lag到彈app

刷咗5枝水 終於出介子

正wor
38.1

我擺3萬2
2分鐘後俾人秒買咗
係咪擺太低價？

3萬幾差唔多啦得爆有色

yes,如果三連10%既話就50000 up

有冇巴打可以打呢條靈條腰個平假名俾我？唔該

めいでんさっしゅ

thanks

meidenn

crisis是日本仔

自己想買果D有個word file
copy and paste

攻靈腰有ss都冇人吊

點解

尋日即決左條黎炒,點知蟹到仆街

好撚型

防靈腰轉轉solo黑2可用,其他用法未知
攻靈唔知點配職

傳說中既黑氣石發動左技能

不嬲同佢打都係當打錢

狼王關都唔up隻二連手 白狼頭
up個盾同腰

正常都會打到一D
之前都狂出重裝騎士XX

Weak?

等左5分鐘都冇人

again?

已開

盾戒係咪有得吸怪嗰隻戒？

斧2刀靈可JOIN?

完場了

吸怪好似似係冰盾

咁盾戒係邊隻？

其實有2隻
ガーディアンフェイム
自帶技能ガーディアンの心得
開個防護俾範圍內隊員包括自己
其實應該叫加護/防護
不過已經叫慣左盾戒
シールドテクニック呢隻真係盾戒
自帶技能盾の極意の心得
可以唔用盾職之下用盾
例子:斧冰靈

+20%防

等埋!

Thanks

完場了
係冇人打既意思
D大佬weak了

細佬未 可以一戰

GOGOG

我都就訓
你同GU玩
2轉1槍好穩

係咪ga 但我冇防靈buff

頭先打左幾十場
GU咪有轉靈囉

好
開個10連掛機訓教先

打得又穩又快

岩岩跌左剛力盾，如果想玩普攻槍 呢個盾係留定賣好？
賣既話又大概幾石左右

黑2 終於10連到

要賣好依家賣 準備有drop up活動

準備黑2auto已經係基本 點跟

冇ss + 即將爛市
2-3萬都窄

扮工10連ok?

ok返到公司打

lm

転埋背水吉papapa

500%爆傷

大家帶無課金，應該課邊隻好

你句野全中文
但理解唔到

我估佢可能想問咩pack?

遊戲：課機戰

大家帶

呢句咩意思??

都話買我成品ac
有平有貴豐儉由人

差唔多頂咁制

用埋40%爆傷身都上唔到600%了

幾錢

比個集會number黎

tg我 講你既要求同筆直

自己search 904啦
黑1緊

點解唔POST張基本圖出黎比人睇

盾都4個做乜鳩

SE : 今日海岸UP 比你根

黑2 有無人

錢多水多

2MIN

黑1就完

你開先

開ed
自入

仆街 又想收石了

有位?

g持
買多計平你

識野呀部長
大家都一齊FOLLOW 超人力架 個TWITTER啦
@REWJP

你1:100
仲貴過機戰d石

想買而家拍賣隻狼手?

好撚勁

go

cls洗唔洗咁肝

呢場試下再低D攻速>谷爆傷
實際DPS會點

feel到想入我d石

建議買ac

??

想收定石 遲下打直咋
尋日個反頭 打左2次打擊紅字出黎

低過80就買

你唔係想玩吉咩?

自己吉左之後
我反頭都賣撚左了

差D

1吉 1轉 隻吉上唔到大台
唯有整隻轉靈出黎混下
同埋隻吉 其實算齊裝 只要將全部打做全屬+20/物耐

幾時先出死靈IDEA
個DROP UP活動好似唔湯唔水咁

黎緊呢3日ALLIN海岸
轉玩背水吉就上到大台

架仔都話平日開DROPUP估佢唔到

平時係星期6日

慳下水 希望打到隻勇戒就收工

發現SE會針對邊D野高價就DROP UP乜野
勇甲 同槍都貴到仆街, 就出個DROP UP溝番平佢

第一次UP勇介
有望低見5000蚊

直接買好似快D

對平民係好 但對壕黎講就

又唔關事既
你地返D周回SPOT其實都UP左7788
妖刀已經比佢UP到爛撚晒

都要搵D野玩下既 刷一隻當參加左

依家做緊720=9萬優惠
只限9萬 之後再買85

珍 想入兩隻靚勇備用

屌on99琴日重bid左隻勇介，重奇怪冇人爭……

放隻比你啦

當打直料/BASE 囉

以為你會講79.5

想知你咩錶會用到勇介而唔用勇甲?

-16% only .....

平a

-16咁低咪當料囉

自己打隻/買隻 -20%

平A唔用2黑龍?

咁個身用咩?

弓idea 甲有攻速
有全屬 有加技又有ss

Btw, 勇係咪可疊加？max幾多？

弓身 光3身

【9/9 0:00更新】
9/1 0:00より開催しておりました「総力戦！ケルベロス襲来」イベントは終了いたしました。
多くの皆様にご参加いただき、ありがとうございました。

勲章を使用したアイテムへの交換については、9/16 23:59まで可能となります。

イベントクエストの報酬受け取りは、9/15 23:59まで可能となります。
※【毎日】とついたクエストの報酬の受け取りは、クエストを達成された日の23:59までとなりますのでご了承ください。

また、勲章に関しましては後日メンテナンスを行い勲章1つにつき10ゴールドに変換させていただきます。

下星期一前好換晒D章佢
否則MAINTAIN後會變晒錢

勇唔得
SS先得

不了

ALI : 又打左10萬蚊

點解好似冇左MP靈?

另外轉主要谷邊D數值？攻速係咪唔駛？

轉轉搏士黎講

詳細一定要問口筆

你可以偷睇佢D裝

有咩唔明再問佢

良心商人黎 最好買ac

做乜有隻火法...

口筆d裝邊跟到

昨晚睇過 無件平野

我儲返2000萬就唔同佢打

邊個火法...

我彈左?

平野可參考SK
都10連到

請問下 死靈系( 死靈+雷+詛咒)用自爆戒 骨兵全沖去自爆 但本體沒有骨兵坦 變成好容易死 而且mp好容易就乾了

本身很容易周回的關卡都變成過不了 其實自爆戒是怎用的？

3人NOW

要等死靈巴答你

係咪叫緊萬巴？無入po幾年了

平d可以jk
10連唔到

你都係

賣石賣石 $65 = 10000
有40萬, 一次過買哂$2400

骨爆唔手動基本上SOLO AUTO 係打唔到, 玩死光靈都仲有光兵坦下 你都係死心打街場啦

利申: 用咗好撚多金幣+轉生石轉黎轉去用骨爆都係AUTO 唔撚到

等出完死靈idea裝再研究啦

抵玩!

CHECK TG

65

上d日本攻略網 講到隻自爆戒係最重要裝備 買左落黎之後 本身level60 可以打到 level 70既關 用左自爆戒後level50既關都過唔到 d骨仔生一個爆一個 攻擊力係高既 但好快冇mp 本體又被人圍 幾野就死

e乜春全都要了

分d黎

60=

連登>日本攻略網

慘 mon唔切po

CLS 好進取

D 日本網就好似平果新聞

唔好盡信....

即係自爆戒係用黎同人組隊用only？

我1秒TG左 無回覆

我要10萬姐

65是正價

以為你要哂
咁淨返我要哂佢

成堆免費裝wo 仲要白雪雪

我0.5秒TG左
都係冇回

慘

比人買撚晒了

死靈呢個職都係

攻速最重要 乜都可以唔谷 唯獨攻速唔谷唔得

上個禮拜話唔買
屌你啦課咁多 夠買我ac有突

死靈本體太廢一比怪圍就收皮但係你比人打啲骨又唔會轉TARGET 即係只可以企定定硬食

2手閪, 不了

30萬買晒
FATFAT啦你

到時BID野一定又有D大鱷跳出來

咁老大....咁雙爆 對轉轉都係無乜用?

我試過谷雙爆 廢到仆街

其實唔明

轉 = 速 > 爆

吉 = 爆 > 速

以前黑1 已經試過了 攻速傷害同穩定性方面 一定高過雙爆
就算後尾玩到 60幾 差唔多70%爆率 300幾爆傷 都係唔夠160攻速既DPS高

所以搞到每樣野都要兩SET 貴到仆街

屌你個hi

而家打緊既黑2
我攻速50% ONLY

完未

2手

唔洗傷心 都唔震既

你係火法?

打完多左20萬
又可以打直多6次冥武

咁係因為普攻 基傷高 x 上去既% 自然高 加埋3連擊 傷害自然飛天
而轉 基傷低 x 試去數字冇咁好睇 自然攻速比較好 加上高攻速情況下 穩定性都會增加 因為轉扣血速度係睇攻速的

其實盾戒都幾抵玩
全傷 全屬倍 全耐 爆傷 仲可以拎埋盾
係無三連擊 同全技差少少
應該都算係平民黑龍戒

三連擊 同全技係黑龍戒既特點

呢樣你唔講真係唔g

好耐冇賺過石了

下round等埋我先震啦

咩火法?

睇完你咁講
我決定再壓低D攻速
去30%

我見SK巴個轉錶撐攻速唔撐爆。轉都食攻速？

總力 D アイシャ裝
最後2日已經5000都冇狗吊
全部變晒750

邊個用火法....
又LAG又慢

明哂！

即係我俾日本攻略網呃q左啦

佢又無錯既 骨爆有hit過一排 不過之後
你直接起到問仲實際 等出左死idea裝 可能有救既

今天大家留水維護後打？
隻GAME今早好靜...

cut左

信日本網不如信依度D痴線佬

冇EVENT既LI
不嬲都係黑12光3海岸

咁究竟斧二靈定劍二斧平民D？
我玩開劍二斧，冇靈好唔穩……D裝又貴，心思思想玩轉……

E巴你係咪見有好多火球就以為有火法?

認真,
好耐冇轉,我D斬裝都打直晒做吉裝

轉錶/裝真係要睇口筆

有場我見有條友企老遠係到射火球

之後死撚埋

海岸出完drop up應該同龍5一樣
冇人刷了

已經hea緊等海岸dorpup

本身冇UP時DROP RATE咁撚低...

個市去到5000蚊任買既時候
我直接PAY好過晒水刷啦

阿里巴巴飛斧?

好耐唔見 係咪已經自私屌到黑龍反肚

打緊MHW冇乜點上嚟

你點知

應該要等到黑3出先會再見到付費搵人玩

黑3-2

E巴得1隻槍你仲訓, 有排打

付巴永遠快人幾步 已經屠緊冰呪龍

咩事?

冇睇到

隊友不給力

我乜都冇改
頭先幾十連都冇訓

唔係2轉2槍咩

而家咩玩法..

因為有隻畜生

叫我？

我隻廢吉好易死 依家2轉1槍1龍

你冇轉? 我有槍

你隻吉有勇甲 + 2X SS已經硬過我

我仲要全攻緊脆到仆街

無 我垃圾 得弓 龍 槍

講真最遲都要今個月內出黑3
而家黑2公廁左, 又進入同課長鬥多水嘅階段

黑2公廁左

緊係啦./..
依家咩都無UP

大家玩完狗都要回下氣

隻狗真心無聊
希望佢下次改到每升10LV就有獎
唔係D人沖到80LV左右就打唔打都得

你地好似個個唔洗打錢咁既
個個升晒2000萬腎石同打直晒D冥武咁...

料就夠升多三把
可惜無錢

你連盾都打直4個 一定無錢啦

頭先黑1都唔夠四個人，仲要無人開我自己開...
我之前都係轉轉，不過睇住DPS有D心傷，都係改平A劍
單人打黑1唔太穩，尤其是用了高DPS但硬直時間長的技能
不過用返低倍率劍技都算可以~
P.S. 想問下前幾日點解送o左幾十支水o既？

呢隻驚就係一個循環
1. 出新難度, 舊build唔夠打, 最快發現新build既人刷新難度體換綠好抵屌
2. 出新裝, 開始多人過到新難度, 體換綠冇賺冇蝕
3. 再出新裝, 出到廢柴/訓一個都AUTO到, 用體都換唔到綠
4. 出新關, 返去1.

唔係我
有錢都強晒D劍先
整左5把劍,仲有3把係LV30

on9 game唔識震

P.S. 想問下前幾日點解送o左幾十支水o既？

> 有D關完場EXP同錢同實際有出入

我開

投降了唔打住

哇，好似好大方，雖然我估大家收到o既水應該更多
身上有成180支水，根本無時間用...

想問句....海岸既所有裝...係唔係除左連槍同力盾....全部裝都750?

琴日賣左隻嘲介5000

drop up適合你all in
vip開十連

因為要玩機戰?

個POOL伏到咁不了

少左個轉

我都好似有....我係未刷到 連槍力盾....但騎士裝已經打左20件 orz

上次個pool神頭攻鏈劍氣劍
總知乜7都有用
今次個pool......
得海岸抵刷

轉想打

黑2都未到公厠
得一小部份人單P到

死靈表示連黑1GC刷都唔穩

狗王都有潛力
一個唔小心中神狼手
19幾萬

但冇2吉

唔打住了

一小部份人 = 你,GM,口筆,ALI 完

槍平A依家用緊咩手? 就係狼手?

10連不能=未過到

狼王の豪腕
白狼蜂の豪腕

我有隻25%白狼手
但係暴擊攻速都差唔多係最低值
又驚洗左做詠唱
（平時見d人咁7洗詠唱狼手）

是...
我人手刷鎚 =_=

收我個AC仲好啦

我課o左唔捨得，哈哈~

我打緊隻25%雙爆吉 白狼手

希望今晚多5000貨

主呀
希望今次打到全+16UP勇甲+狼手

啊門

但係狼王drop up入面太多垃圾
刷狼王係傻仔

自己就緊係唔會刷
等人刷完賣

ALLIN海岸+順便升新人SURE

個個都咁諗
仲有5k狼手咩

放綠石1:100 多有折

放心
我會刷狼手+勇甲

雖然都好想要槍
不過目前好似勇甲重要D

我要白狼JA

未UP已災難性拋售

勇甲有得換弓甲
狼手有得換弓手
三連槍冇得換

但全20勇甲個市一直冇變
仲係貴到仆街

三連槍呢D冇全能,如果好DROP既話
UP完真係5000一車車

賣綠 85=10000
720=9萬

prefer 勇甲實際過槍......死人是沒dps的 (by wow)

咁就要刷把全色三連槍+SS肛力盾先收手

レジェイベ初回→黒歴史
レジェイベ初回復刻→70点
レジェイベ2回目→100点
レジェイベ3回目→30点

日本仔咁睇
基本上我係認同的
如果好似上次咁既DROP RATE, 未必太慘

知唔知死靈IDEA裝特效係咩?

係戰復啊

第一日好好DROP的
之後食晒屎

所以今晚要

收晒30萬未

收哂
你有咩要搶要急收

收咁多石 不如收我AC仲好

融合波波會唔會TRIGGER 麻痺/冰人EFFECT?

再溫提

13:00 開始MAINTAIN
去拍賣睇定D 17:00前會完又貴到仆街既野
準備12:59:59跟機1蚊

買平黑龍介打直

幫你抬價

1萬5龍介 比你秒左？

買完了
2隻爆傷介已打直好

痴線,15000點買

我打直買10000 以下 ONLY

D全白詠唱 唔少人放10000即決

咁貴打直不如用彩磚

唔會用5星打直石掛....
黑龍介呢D...

咁應該用黎打咩

應該話
5星打直石..我會留黎打D
全白都貴撚到仆街既野

你指防腰？
等防腰drop up下場就同反頭肛力盾勇甲一樣

口誤
防靈腰唔係防腰

防腰唔係啦..冇SS既防腰唔貴

要搵例子既話
而家我諗到HIGHAWAY
打個全20出黎

唔存在嘅裝備確實係貴d

得1個RANDOM位
6/1機會中

未維護已經開始手震

其實唔一定要用斧雙靈 用劍冰靈/斧冰靈/槍冰靈都 應該可以SOLO 黑2

好靚

第三行

打狗王傷應該幾有用？

你呢個咩網黎

80000

yesterday 既話比人秒左了

see top post
装備検索

Post頭嗰嗰裝備檢索網

5CH 有劍盾成功SOLO 光3
LM等錶

下, 唔係一早得咩

劍盾靈 童帝

咩年代 一早得啦

槍冇AOE平A肯定唔得, 劍同斧仲可以試下

下 係咩
無諗過盾職MAIN都可以SOLO到

睇完佢個LOOK明點解基佬會吹奏

呢度D大佬連黑2都solo到
所以solo光3係基本

WHY

冇心水 125959

gay

好多正野喎

any推介

今日唔知又要延幾耐呢

大家有無執到咩好野?

bid 左隻6000 黑介算

利伸: 我自己搶左 17000

咩都冇買

試左斬擊反頭
唔知入唔入到

有隻 打暗反戒
不過紅爆傷 黃反屬
11115 希望係我

黑2都得啦

係wor
冇睇反介

開始手震

唔洗清小怪 直吊條龍

用冰 可以冰住佢地

有隻斬雷攻速
不過萬八

點只 我mon住個隻幾分鐘前已上25000

單武都贏到

1001

youtube有, 不過打太耐

no li 點扮工

機戰

我寧願玩仆街芒

真係好玩咩

今晚又走去刷海岸

升新人一流

你升機戰新人?

仲升咩新人 2隻85 1隻81

一隻85都未有 得3隻80 呢2日肝多2隻80先

一隻槍 一隻轉 一隻龍 係基本啦
未計 靈 魔咒呢

我第3隻人仔仲係LV60

60>70最辛苦

我條龍卡咗喺68 靠一星期兩場冒險者升

70之後就是天堂

龍依家仲有咩用

黑1打錢

其實而家黑1最快係咩錶刷?

只為打錢

當你想同自己分身一齊刷光3黑2又數care慢而自己又窮 分身用龍係不二選擇

槍 一開始跳落條龍到博2下就完

應該係劍氣劍

窮撚那有分身

睇4關小怪都夠死 仲有機會會死

有女唔玩玩畜生

劍2槍?

agger

係

機械猫玩得多機戰
有D魚毛輪次

冇3波手

其實係咪唔洗學3波個招?

梳 以為你話淨打boss

有三波 快好多

3波學唔學都得 一r 射一次
用雙爆手好過

慳返5000

死霊のイデア装備イベント開催

apple Ver1.41 已上架
可UPDATE

維護一開始 又開始開吹

下 緊架BOR

架他話維護完可能開埋

堅

想轉平A槍 應該用弓IDEA裝 + 勇甲 定係 劍裝+勇甲好D?

441 ：名無しですよ、名無し！：2019/09/09(月) 12:14:52.57 ID:[1/4]
剣と盾作ってみたけど最終日まで剣の攻撃速度と盾のストスキが付かなくて結局白で妥協したわ・・・

474 ：名無しですよ、名無し！：2019/09/09(月) 13:22:20.85 ID:
>>441
ストスキ白って盾持つ意味なくね？ <-句野咁似連登仔講既
盾の意味がないね

真咩

劍裝+勇甲 <--呢個係咩玩法

SE 最中意乜春都迫埋一齊開,扼水

會唔會係劍鞋
其實幾好用

我期待骨IDEA
會有一PART好撚勁
岩吉吉用

洗曬全身+20 添啦 一身都係勁到仆街

槍盾骨?

珍
骨與刺 兩者不能分離 缺一不可

骨IDEA PART PART都有+20
打撚到你仆街

死靈係唯一目前冇+全能嘅裝

我神死靈神教正式歸位

七死衫褲

7騎

我自
我見常見嗰套都冇

我到依加都唔知套柒死有咩用
BTW 光3甲都有

我神唔洗明

光3個件仲有ss30%都俾人遺忘

死靈idea咪又係骨勁到仆街
本體廢到仆街

LM 睇骨IDEA裝完全吊打光骨裝

佢是但一PART 整個 全屬貫通出黎
已經扯晒其

解做750未

骨屬貫通

玩死靈個啲根本打唔到光3, 打到果啲又唔玩死靈

N年冇打光3

收到風 今次招技係SOUL LINK
骨骨會分擔本體傷害
正式宣報 死靈硬到仆街

骨其實係咩屬

打屬?骨屬?爆屬?

咪骨屬...

有個召物屬

其實出到咁都唔過份

打唔到全能衫褲
唔係都想玩玩

骨d輸出咩屬性都有
所以我估應該會有個

全pet攻擊屬性貫通

之類既新詞出現
到時

咒仲唔勁到仆街

有骨屬既咩

打到，如果laser個關唔死，boss關狂走，就得

收到風 骨靈可以召黑龍出黎

法師骨就會掉冰火暗 骨王同無死槍既就應該斬, 裝死槍既應該刺?

召物屬係加強佢者
最後掂落隻怪個下應該都係得幾種屬
我估普通骨係斬屬 死槍王係刺屬

唔講真係唔知有骨屬

你地班友真無無玩過死靈架喎

in gm we trust

丫 個肥仔真係唔識架WO

慘過食2舊屎

所以轉左用龍auto安心好多

痴撚線

骨咁撚有學問既

收到風 骨靈可以召兩個GM bu 出黎

原來你講哩樣
法好似得火冰暗

NO

係跟本冇諗過玩

但係睇耐性PAGE 果度係無骨耐性的

根本死靈係謎一樣既角式, 骨爆唔知佢點計, 耐性唔知點計, 連骨攻防都無得睇 啲骨物攻骨魔攻無得睇

聽講SE為左大家升多幾隻人 開哂D位升85 骨靈出召喚分身 當骨靈招出分身時 根據AC內角色召出 能力為該角色的80%

黎緊出idea會有

之前見3橙字死槍王5000成粒鐘都冇人屌
依家後悔了

都唔好話勁唔勁
就咁睇套衫都應該型到仆街

骨爆個時有人試過推召屬加攻最明顯
跟住攻同HP都有影響

成個場 都係 BU / JK&CK

冇男角

gay 女裝要睇

果時最明顯係草人999999

一陣MAINTAIN一完即刻上去掃9晒佢

今日5000
聽日50000

FATFAT了

我新手黎 咪尾

其實禾是用女角
覺得大波死靈甲會好睇

好撚有心機個期D人寫心得

BTW,

骨係用咩武器?

死靈地城set

D 冥斧劍個D岩唔岩佢用?

d 台仔話如果骨矛....食到hp吸果d物攻特效

其實真係好似之前頭PO 咁講碌骨屬出黎啲骨勁到仆街, 但係個人就

所以先想知佢套IDEA 係BUFF 個人玩暗屬定係BUFF 隻骨黎洗碌杖

換把全+1暗攻冥杖
再揸妖刀玩死靈平A
死雙弓

骨矛+本身都好撚低攻, 打得幾千你吸到啲乜

然後連跳射都無移唔到位比人秒

應該話....佢今次idea 係谷骨?
谷暗波定骨矛先......如果骨矛...會唔會又係 槍idea again?

不要在黑龍左下放草人 第三波兵要立即魅石頭人
黑龍咆哮5秒會降耐性 5秒輸出最大化！！

佢一改草人3骨刺未吹奏到已經無人玩骨

我無深究過 sorr....
即係暗波 既基攻 同骨矛基攻....本身 都差一段距離?

仲可以...用返把 冥劍 wow

轉個頭骨IDEA全+20 +全防
全民死靈

死靈肯定係玩骨倍 你地真係想太多

龍2要將龍控去黑龍左下
左下一直係遊戲重點

骨矛要谷暗刺先有攻擊力, 正常就算用杜瑪裝都只係得暗 玩柒死就得刺, 無解

召屬貫通 我一路有留死靈裝哥戒石象腰
光復死靈

如果套死靈全身都暗屬技心得就好笑

下次總力戰換把冥杖玩暗法
今次係本體勁到仆街

你都係全攻死靈死到仆街

我反而諗緊死賢王唔用哥戒, 哥戒感覺不似預期, 反而死賢王夾埋可以碌到400骨屬再加魔靈氣, 4個靈氣喺身型到仆街

死雙劍
拎兩把石象鬼單手劍
再加七死騎兵裝
又有得劍平A/雙平A
又有硬到仆街既寵

暗法係法師黎
黎緊新職會吹

衝埋怪堆比人出會3秒即中出

下次新職肯定係推暗物攻
但係如果要玩暗魔法平A唔駛等新職
死靈本身有

光法都攪到成PAT 屎咁, 仲話出暗法

上次 金充 職都未出
玩左 出血 金充 先啦

仲有毒職

執甩前出唔出得曬呀

一早入左上色毒貫鏈啦

【健康Talk】食香蕉4大禁忌 勿吃過量或空腹進食

香蕉是港人愛吃的水果之一，而且經常吃香蕉對我們的身體亦有一定好處。然而，原來吃香蕉也有4大禁忌，更不時被人忽略。

都係維修個時推POST 最快

banana

1.不能吃仍未熟透的香蕉
進食沒熟透的香蕉可能會便秘。因為生香蕉內含有大量的鞣酸，有甚為強烈的收斂作用，因此容易造成便秘，長者、小孩、女生亦應多加留意。

已開新POST
更新左頭PO

震咗

公平咩

2. 吃香蕉不能過量
成熟的香蕉雖然又香又甜，但亦不應過食過量。因為香蕉內含有較多鎂、鉀元素，若
在短時間內攝取太多，會引起血液中的鎂、鉀含量劇增，體內的元素失衡，長久而言會影響到身體的健康。另外，進食太多香蕉，亦可能會令胃酸的分泌減少，引起腸胃不適，因此愛吃香蕉的人應多加留意切勿進食過量。

你地唔好開POST

奸奸

kelly鬧得我好啱

有時間食多條蕉